==============
Codes d'échange iTunes gratuits 2021 - Pas d'enquête
==============





Cliquez ici >>>>>> https://speedboostpc.com/itune
==============

Un cadeau qui donne et donne.
 

Une carte leur donne un univers d'amusement. Un grand nombre d'applications de l'App Store. Accès à des jeux de poids sur Apple Arcade. Plus de 60 millions de mélodies avec Apple Music. Des émissions et des films uniques avec Apple TV+. De nombreux magazines et journaux de conduite avec Apple News+. En outre, une détermination époustouflante de livres et d'enregistrements de livres d'Apple Books.

Choisissez le groupe dont vous avez besoin. L'App Store et la carte-cadeau iTunes sont le cadeau qui continue d'offrir.

 

L'Application Store et les cartes-cadeaux iTunes sont exclusivement destinés à l'acquisition de marchandises et d'entreprises sur l'iTunes Store, Apple Books, Apple Music et l'App Store. Si vous recevez une demande de versement en utilisant l'App Store et les cartes-cadeaux iTunes en dehors d'iTunes et de l'App Store

 

CARTES CADEAUX APPLE STORE

 

Simple à donner. Agréable à obtenir.

 

Offrez-leur une carte-cadeau Apple Store et ils pourront obtenir de l'équipement Apple et des extras dans n'importe quel Apple Store, sur [Apple.com](http://apple.com/), ou en appelant le 1 800‑MY‑APPLE. Consultez un assortiment de plans et de divisions pour en faire le cadeau parfait.

 

Récupérer les cartes-cadeaux App Store et iTunes et les codes de substance

 

Découvrez comment récupérer une carte-cadeau App Store et iTunes. Dans le cas où vous ne pouvez pas récupérer votre carte-cadeau, découvrez la marche à suivre.

 

Ce que vous pouvez acheter avec une carte-cadeau

 

Au moment où vous récupérez une carte-cadeau App Store et iTunes, vous ajoutez du crédit au solde de votre identifiant Apple. Vous pouvez utiliser ce crédit pour effectuer des achats dans l'App Store, l'iTunes Store, l'application Apple TV ou Apple Books. Ou d'un autre côté, vous pouvez utiliser le crédit pour réviser votre stock iCloud ou payer des abonnements comme Apple Music, Apple Arcade, Apple TV+, les chaînes Apple TV ou Apple News+.

 

Vous ne pouvez pas utiliser votre crédit pour acheter des cadeaux pour une autre personne ou acheter plus de cartes-cadeaux. Vous ne pouvez pas non plus créditer vos proches, que vous utilisiez ou non le partage familial.

 

Trouvez votre code de récupération

 

Au moment où vous récupérez une carte-cadeau, il vous sera demandé le code de récupération de la carte. Retirez ou grattez délicatement la marque au dos de la carte-cadeau pour découvrir un code à 16 chiffres qui commence par un X. (Si vous avez une carte plus établie, le numéro peut apparaître à un meilleur endroit.) Si votre code est endommagé ou masqué, contactez l'assistance Apple.

 

Récupérer une carte-cadeau sur votre gadget Android

 

Sur votre gadget Android, vous pouvez utiliser des cartes-cadeaux uniquement pour les abonnements Apple Music.

 

Ouvrez l'application Apple Musique.

 

Appuyez sur le bouton de menu, le bouton Options de tri, puis appuyez sur Compte.

 

Appuyez sur « Récupérer une carte-cadeau ou un code ».

 

Entrez le code à l'arrière de la carte, puis appuyez sur Échanger.

 

Vous ne parvenez pas à récupérer votre carte cadeau ou votre code ?

 

Si vous avez reçu une carte-cadeau App Store et iTunes par e-mail

 

Pour récupérer une carte-cadeau que quelqu'un vous a envoyée, ouvrez l'e-mail et appuyez ou cliquez sur le bouton "Récupérer maintenant".

 

carte-cadeau du magasin d'applications, carte-cadeau, échanger la carte-cadeau Apple Store, carte-cadeau Apple, utiliser la carte-cadeau du magasin d'applications, carte-cadeau iTunes, cartes-cadeaux gratuites, carte-cadeau gratuite, app store, carte-cadeau iTunes gratuite, codes de carte-cadeau iTunes, pomme échange de carte-cadeau,cartes-cadeaux,carte-cadeau Apple Application Store,Apple Store,comment récupérer une carte-cadeau Apple,carte-cadeau Apple Store,App Store et carte-cadeau iTunes,Apple

 

carte-cadeau itunes,carte-cadeau itunes gratuite,codes de carte-cadeau itunes,codes de carte-cadeau itunes gratuits,cartes-cadeaux itunes gratuites,carte-cadeau itunes gratuite 2019,comment obtenir des cartes-cadeaux itunes gratuites,cartes-cadeaux itunes,carte-cadeau itunes de 50 $,itunes gratuit cartes, carte-cadeau itunes de 50 $ gratuite, obtenir une carte-cadeau itunes gratuite, itunes, codes-cadeaux itunes gratuits, carte-cadeau itunes, codes de carte itunes gratuits, carte itunes, carte-cadeau itunes 2019

 

carte-cadeau itunes, utiliser la carte-cadeau iTunes, carte-cadeau iTunes gratuite, codes de carte-cadeau iTunes, échange de carte-cadeau iTunes, carte-cadeau de l'App Store, échanger la carte-cadeau du magasin d'applications, utiliser la carte-cadeau Apple Store, carte-cadeau itunes de 50 $ gratuite, cadeau itunes gratuit carte 2019, carte-cadeau itunes de 50 $, obtenez une carte-cadeau itunes gratuite, cartes-cadeaux itunes gratuites, app store et carte-cadeau itunes, itunes, app store, cartes-cadeaux gratuites
